尋日有十幾萬人出嚟支持陳同佳,我真係好感動

佢俾人戴綠帽,根本就唔應該坐監

尋日有成十幾萬人支持佢,證明畀人戴綠帽其實應該無罪釋放

到最後都要俾人判廿幾個月,今日係綠帽界最黑暗嘅一日

希望下個到你戴

連黃之鋒都出嚟支持陳同佳就G la
仲要同啲差佬劇透埋咁大件事
G持陳同佳

陳庭佳呢？

如果成條人龍一齊唱, 到時唔好話香港政府啦, 中共都買你怕

好過唱乜撚嘢今天我啦

拔萃有個大仆街大仆街大仆街, 佢個名叫做陳同佳陳同佳